人民日報—港鐵失事列車成功移走，體現了中華民族堅毅不屈的精神

點解你唔發神功移走部車？